人沖涼嘅地方就叫浴缸，咁豬沖涼嘅地方叫咩？

係豬肉乾

人肉乾

係珠江

牛沖涼嘅地方？

秒

河

因為乾炒牛河

0/10

此post已完

10/10

咁佢沖涼果d咪珠江水

豬兜呢

李斯

Ok